沙基利永吃啦 屌獌狗既責任交比我地啦

88

屌打錯字 永別先岩

北京應該都上到lihkg

唔抽曼聯水了

你人生仲有咩意義

捧利

不是吧

連登堆利狗廢到嘔
第日無我無人格劍
希望悶鳩死你班能樣

呢隊西波

相嗌唔好口牙
屌你老母49000

好撚柒 求吃
利狗質素

屌打錯
永吃

矛左沙B同我地格劍
人生失去左樂趣
失去左先知佢既重要性

佢打永吃呀

你去返叫春啦

好撚柒
利狗質素

恥笑開始

玩留沙b

仲吾訓

好撚柒